{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신안 홀리데이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 ペンションによってペット連れの場合、入室を拒否される場合がありますし、その際も払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定によって決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損及び紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を要求することがあります。 直火方式で魚や肉を焼いたり、個人的な炊事道具を使用することは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 客室ではIPTVとWiFiが提供され、素早く便利にインターネットを利用できます。 フットサル場やバーベキュー場も利用可能で、バーベキューは入室後に当日現地で予約できます。 バーベキューの利用時間は18時から23時までで、炭とグリルの料金は人数によって異なります。 ペンションの近くには海水浴場があり、便利に海辺でゆったりと楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に何をすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペット連れの場合、入室を拒否される場合がありますし、その際も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守らなければならないのですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損及び紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は可能ですか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼いたり、個人的な炊事道具を使用することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が利用できますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備わっていますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが提供され、素早く便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やフットサル場は利用できますか？",
            "answer": "フットサル場やバーベキュー場も利用可能で、バーベキューは入室後に当日現地で予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は18時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューコースの料金はどのようになりますか？",
            "answer": "炭とグリルの料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには海水浴場があり、便利に海辺でゆったりと楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 636
    }
}